食過雪藏烏冬真係返唔到轉頭

以前無論出街食定係屋企自已煮都係食到最cheap果種，自從屋企人買過包雪藏烏冬返黎，我先知原來烏冬係咁既味既，心諗我以前到底食左d咩？

同意請正皮+留言
不同意請正皮+上一頁

謝謝

利申：唔敢食新鮮烏冬，怕返唔到轉頭！

差唔多 不過有個鹽分好像重好多

哈哈我都係食到上癮
但有時會俾老母屌我食咁貴

唔雪蔵就用acid去保鮮 同埋 好似食膠

差唔多？你有冇味覺架？明顯唔同啦！顏色同形狀都唔同，雪藏烏冬真係食到小麥粉味架（當然新鮮更好），重帶小小澱粉既甜味，入口煙韌，麵身既黏度可以掛到湯汁，重有麵香清新，唔會有任何其他雜味甚至酸味，同即食烏冬完全完全唔同！

雪藏烏冬好似唔係太適合炒

勁彈牙

打邊爐 屈太多

食慣左反而鐘意即食果種酸味

食過稻庭真係番唔到轉頭

屌
擲落煲熱水一陣整返腍少少先咪得囉

咩牌子

食完雞煲一定要整返個

點解凍

無錯，完全兩個唔同層次，我都係食到返唔到轉頭

親自去過角館食烏冬，我認為佢地既烏冬先係最好食，
又滑又順喉又有囗感，
就算急凍烏冬都要比下去，
可惜於是買到爆喼咁買埋烏冬醬油&配料&蠔油，
可惜之後食唔返，我上網樂天亞碼訊冇得賣，
出東京大阪北海道都冇，
應該要親自去當地買先得

推薦真打，百佳有售

真打

乜今時今日先知架ching 轉食左雪到硬一硬既烏冬好幾年了，完全同唔洗雪個d兩個層次

不嬲食開冷凍烏冬
都一果堆唔洗雪既根本垃圾

試下丸龜製麵先

大埔某街市時不時$40蚊兩包
抵到爛

我食咗十年哩啲急凍烏冬一開始買嗰啲重要日本空運入口添，哩啲係好食好多呀 但係點解樓主要咁old news

因為窮

太濕

邊間

去完四國食烏冬真係返唔到轉頭

呢個咖喱烏冬好食

P.S. 凍食加醬油, 檸汁好好食

小心唔好買錯稻庭風
好淋唔好食

真正稻庭烏冬好食過超市啲垃圾好多

新鮮烏冬呢

四洲有隻炒烏冬好正，一次過炒晒三個

窮撚食唔起

涼貓

大X墟街市？

而家先知
有冇咁撚牛屎

好撚正喎稻庭

電藏鑽其烏東加史雲生雞湯同一個番茄超超超好味
大家點睇

留名

稻庭/稻庭風，稻庭風會溶嘅

真打真係正

係真！

唔怪得嗰啲烏冬咁酸
好難食

但碌完再炒咪彈油，唔通慢慢索乾再炒
求賜教

感覺雪藏烏冬煮完係比普通烏冬軟身

窮撚食開劣質酸味烏冬

唔係叫你即淥即炒丫
滾水落完急凍烏冬，發散佢，腍少少之後用筲箕隔水"瓊"一陣(5分鐘左右), 撈少少油然後先炒

炒公仔麵同一個步驟，fing乾水炒就ok

好食果隻係呢個?

佢包裝有個風字 但係中文介紹係寫真打稻庭烏冬
但我又搵唔到冇風字既稻庭烏東

真打op

我煮好過冷河再放雪櫃一日先炒

已經忍唔住想去日本買
平時食開759強腰

打完邊勞必須食 幾飽都食得落

我就係貪平 又鐘意食烏冬 買啲即食嘅
愈食愈酸 食膠咁 搞到我唔想再買
睇完呢個post聽日即刻落去買黎試

老母都係買開上面個隻比我食。 打邊壚。

去SOGO搵

居然有人無食過雪藏
食即食係因為嫲嫲買
好多年無係屋企見過
包裝又勁難拎出黎

雪藏嘅本身都唔係貴嘢只係少有啲啫

吉邊啲烏冬

呢隻真係好食
你地除咗邊爐食/炒之外
會唔會平時碌嚟食 唔知用咩湯好
定係乾身加d胡麻醬算

巴打 呢個一田好似有

識咩呀
即食陣酸味先正

幾錢？

梁_記？

真空包裝果d真係掉曬落垃圾桶佢

咁你唔好去日本食
四國食完之後從此所甚少買烏冬

烏冬真係好正

有無樣 即係759雪櫃個d?

我上網睇過教學，睇落唔難，諗住試下自己手打烏冬！
1.中筋麵粉加水
2.壓平卷起切條
有冇其他野要注意？

咁唔同嘅
屋企點做到專門店嘅口味呢
急凍嗰啲已經好好

呢隻就係好淋果隻稻庭風

日清隻又平又唔錯
香港做添

炒烏冬對我黎講係頹食，咁都要早一日準備

Btw, 濃縮鰹魚汁都好正

呢一隻我有買過 正啊 以前買噹噹一陣酸味

粉裝？煮開味噌湯有用
最近圖書館睇點樣用BONITO煮個湯底

點解呢個post有幾個死都要搵機會曬自己係日本食到點點點既烏冬

如果唔個曬，俾咁多錢去日本做乜？

食過稻庭就唔想食讚岐

屋企冇乜材料
就咁烏冬加少少雞粉已經好正

我鍾意食cheap烏冬隻酸味

淥完加美極同xo醬撈

唔怪之得隻隻都有酸味

非雪藏果款有酸味真係好垃圾

樓主利申唔敢食新鮮烏冬呀屌你
新鮮烏冬唔係日本食係你老母個西到食咩

笑死唔笑死呀
係日本食烏冬都叫曬命
唔好玩啦
180yen 1球麵都曬命？
定你玻璃心

老老實實
熱食烏冬一定食讚歧

凍食先稻庭

熱食烏冬食稻庭就好似食幼身河粉咁

係

冷麵汁

759個隻雪藏烏冬都幾彈牙

屌你老母 雪藏/新鮮都返唔到轉頭

鍾意讚岐多過稻庭

下邊爐尾聲落兩包烏冬索哂d汁

好食喎，你煮太耐？

噹噹

炒烏冬千祈唔好用雪藏

食開759 買嘅唔洗雪嘅烏冬
包裝好似 中式麵咁

成堆大鄉里

煮到冇晒白色已經太淋

細個食呢隻 好難食

你未死都感恩啦

Aeon 20蚊一包果隻都ok

有冇跟湯底？

雪藏烏冬簡直垃圾
半生烏冬先係真正烏冬

樽裝
落兩匙溝水已經好正

通常一滾起就熄火

滾水落麵，再滾熄火

冷藏一pack 5餅麵

稻庭點會熱食架
係幾滑但又扁又無口感 不如食河粉
讚歧熱食正好多

即食果種酸味好難頂

巴打意見精闢,agger ,熱食湯烏冬食開讚歧

用滾水浸開冇晒白色就食得

都得，浸會容易處理過煮

讚歧推邊隻？

覺唔覺759隻烏冬係咪加左膠 煮極都唔會淋

想知各位巴絲打會用咩湯/汁可以推介下？

韓國個隻？
難食到一餅即扔左

鰹魚醬油，蘿蔔泥
日式芝麻醬，蟹柳

I meant this, 表達得唔好